短期目標：釋放所有被濫捕及明顯無證據控告嘅示威者

香港警察拉左6000人
大家心知肚明有好多係濫捕，好多係無證據，一定告唔入。如果我地可以爭取要求警方釋放並承諾不再滋擾呢班被濫捕嘅人，612可以慳唔少錢，打少一堆無謂官司；少左一堆無謂官司時，還押候審嘅手足可以快啲上庭，少啲心理壓力；呢堆被濫捕嘅人都可以減輕好大心理負擔，唔洗擔驚受怕，等佢地可以放心重投運動。

我知睇到呢到實有人想屌我：
我地係要釋放所有義士，唔係淨放一部分！

我想講：啱，我地要釋放所有義士。但係一次性要政府放晒6000人係太急進，係無可能。我地一定要逐啲逐啲黎。
有無睇人地點勒索，一定唔會一黎就獅子開大口。一定係續啲續啲咁樣拎錢。
無錯！我地就係要用抗議黎勒索政府釋放所有義士。今日先放無辜嘅人，聽日再放罪行較輕嘅人，後日就話淨返咁少，全數釋放啦！之類咁做。

好啦，講完我地目標，不如講下點爭取。
爭取方法就係攬炒聖誕，大家都識架啦。
由聖誕玩到放完假都繼續玩，直至達到我地訴求。

講完點爭取不如講清楚下我地嘅具體要求，比政府知佢地具體要點做。

我認為政府應該要成立一個法律小組，由一班律師組成，由佢地去檢視每一單案件嘅證據，睇下係咪濫捕。發覺係濫捕就撤銷控告，而且出份文件比警察同被告。證明當日嘅案係濫捕，而且警方無權再就當次案件進行搜捕，亦不得再就該次案件尋找被告。 該份文件唔需要警方或被告簽署，係由特別律師小組簽署發出。警方無權拒絕。

我個人大體預期政府係12.24平安夜前應承我地。
唔知大家有無意見，我認為幾時實行，同埋死線可以再一齊商量。

爭取釋放無辜濫捕人士！

攬炒聖誕新年一定要
重點係要救晒暴動堆人先/

救晒暴動手足先講，其他後話

如果大家覺得ok
推比大粒野同政府deal
或者推到變下次遊行主題

勒索犯人會唔會因為你交左啲錢所以之後就唔搞你呀？
我哋會唔會因為佢放過左啲被濫捕嘅人就唔理暴動手足？
一定要一步一步黎。手鐲一日未正式被起訴一日都有得救

大家唔好咁心急住一定要即刻放晒所有
一步一步黎反而容易成功
手足一日未正式落案都有得救

唔好咩呢個計劃

大家唔好咁急功近利，其實work 架

屌，濫捕洗你釋放，都告唔入。
唔接受階段性，要全部釋放。
你on9

被人濫捕個班好多都保緊釋仲要擔驚受怕。
你係局外人就可以輕鬆講句：擺明濫捕告唔入。
人地唔係咁諗，你知依家司法敗壞到咩情況架啦 隨時真係比黑警老屈成功。
而且佢地仲好多時跟著好多保釋條件好麻煩
點解唔可以幫埋佢地？
而且就算佢地係濫捕 都要上庭都要打官司洗錢

明知道要政府一次過放晒無可能，點解唔可以逐啲逐啲黎？
玩poker有靚牌都唔會一次過show hand，梗係每round 推多啲錢上去。
我地揸住街頭抗爭呢副好牌，但次次都晒冷，嚇撚到政府次次都唔跟，點解唔逐啲逐啲黎？
手足一日未落案仲有得救，又唔係話救完呢堆，其他就唔救。

做人都唔會一黎就定一個好高嘅目標架啦。
好似做足球初哥，唔會話一黎就直接學點射靚罰球，一定學基本功先架嘛。

推啊

P牌推唔郁

1/10

所有因反送中事件被捕都要放
唔係分類
同五大訴求一樣
政府就係想分化和勇

你嘅做法變相就係篩走和理非唔駛坐

拉

一旦接受條件性釋放，政府會話做咗嘢，之後另一班真告得入，一定好難再釋放。
好似獨立檢查委員會咁，A貨到出晒名，政府都拎黎大肆宣傳話做緊嘢，照你上面條件性，其他手足真係byebye，變condom。

你分開黎做乜？
依加真係真係比人告得入果啲咁點？唔係個政府咁樣佢地洗咩行出黎，要放就放哂

政府講佢做左野咁又點？
我地一直堅持釋放所有義士咪得。先放晒啲被濫捕嘅手足，只係釋放全部人嘅第一步。
當初政府夠話佢地已經暫緩左條例，大家會唔會因為咁唔爭出撤回？
只要大家記住我地要爭取釋放所有義士，先釋放被濫捕個啲其實無問題。

你如果唔分開逐步黎，抗爭到2046都未必爭取到，因為基本上無可能一口氣應承放晒所有人。
相反，過程中好多手足因為少資源打官司更易入去坐。
先放左啲濫捕嘅人，令其他手足更快排到期上庭打官司，唔洗一直還押候審。而且612唔洗錢幫啲被濫捕嘅人打官司，律師又可以專心處理真正被告個啲，打甩嘅機會大好多。
唔係要大家救左個啲被濫捕嘅人就唔理其他人。
當初都唔會爭取左暫緩就唔要撤回啦。

唔一定係和理非唔洗坐喎
係講緊唔夠證據告入嘅人都撤銷控告，成立一個律師小組，由佢地審視夠唔夠料。
好多時警察明明唔夠料都要夾硬告。個到一大部分人就可以釋放。呢一堆人唔一定只係和理非。
坦白講，好多時被拉嘅人和理非極有限。
點會係分化和勇？

無爭取過暫緩 ，一直要撤回 。咁你要a政府比b你 ，緊係要繼續爭取番a。 你有問題既係個政府點解係要啲人降低要求就個政府

細節唔好幫港共政府諗

談判時期佢咩都未做你就主動打折扣咪比人再壓囉

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今次警察濫捕左6000 人係司法災難，
每個人排期上庭、之後又上訴之類，審廿年都未必搞掂。當中啲手足就算無罪都要被件案拖住咁多年。
黑警濫捕就係想告唔入都拖你落水，咁大家係咪做野對應返。
黑警自己心知邊啲係無可能告得入，邊啲係有可能告得入。
無可能告個啲佢地一定唔會再搜證，雖然如此，呢段時間呢班被濫捕嘅人就要擔驚受怕。
另一方面，黑警會集中精力搜證告有把握個啲。
但係佢地就算有把握都好都仲要晒好多精力搵其他證據例如cctv,衣服化驗。
黑警嘅呢啲搜證都要龐大嘅時間，偏偏因為有一堆被濫捕嘅人塞住排期上庭嘅時間，佢地先多左時間做多啲搜證。

另外再講我地嘅律師，我地啲律師無論係濫捕定唔係濫捕case都要投放好多精力處理。如果少左啲濫捕case佢地就可以專心幫更有需要嘅手足。